一陣帶50罐午餐肉過澳門 有興趣可留tg

手持午餐肉就有⋯

唔好爭

小心俾中國馬交海關充公再趕你返嚟香港

震災唔比？